留意到新鴻基商場d廁所清潔工人服務態度特別好

E d工都咁敬業永遠企到直一直，方死比人炒，都唔知係咪成家智障加欠債好等份工填數

洗廁所仲要俾你話智障，你正一仆街冚家鏟

殘廁都有工人企？

人地屙完屎味都未散就要衝入去清潔喇，尊重下啦

attention seeker
樓下唔洗覆

只係覺得唔需要咁勤力

你去掃次廁所囉尊重

樓豬話態度好喎